朝早行動係收交通皮 應避免同藍屍衝突

大家都知，班仆街為咗返工真係咩都做得出，見到有手足落單，就會打蛇隨棍上，一報阻住佢做奴隸之仇，今朝天水圍女仔就係一個例子。

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

推

推推推推推

推推推推推推推

推推推

推推推推推推推推推推推

做完就走 唔好衝突

推推推推推推推推推推推推

聽日大家要一齊出

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封